Instagram Ac無啦啦被刪

朋友嘅Public Ac，有163K followers
一個鐘前仲用緊，但無啦啦登入唔到話「找不到帳戶」，唔知係被盜定被封鎖
上網睇左好多方法話聯絡官方都唔會有回應，
求Ac復原大法

你朋友叫sad elle？

佢係咪比人投訴？

我諗唔會掛 佢係作家 寫開文青野